拜登當選，係咪會去食放題慶祝？？

如題

拜登當選，佢係咪會去食放題慶祝？？

幻幻放題

BIEN 乜水?
我未來人, 印像記得, 美國下任總統唔係佢, 係個女人來

真？